究竟係邊個位出咗事？請教下咁多位

放工返屋企開電腦，入到window，但個mon無畫面
咁我就以為display card有問題
就拎咗去樓下電腦鋪問下(部電腦係到砌，同老細都叫熟)
咁就無事開到機 有畫面 check埋其他野都正常

咁老細問我係咪個mon有問題呀？
叫我返屋企再試下

屋企個電腦mon有2個插頭( 1個vga, 1個hdmi)
部電腦就係用vga轉hdmi插頭

試多幾次都係無畫面，個mon係有signal
我開PS4係有畫面 玩到 正常

咁我就以為條vga線或者個轉換器有問題
所以直接用PS4條hdmi線插落電腦嚟開機
但都係一樣 開到機 無畫面

其實係邊個位出咗事？

最後想問下依家買咩mon好
平時都係開電腦睇YouTube,Netflix 同用黎玩PS4
原本諗住出PS5先換

好少開post, 有咩講得唔清楚請見諒

老闆有無試你hdmi port

佢用自己鋪頭個mon試
都係用hdmi線
我部電腦淨係可以用hdmi線

有呀

有無其他方法

你ps4 都無畫面，我估

換mon 啦

PS4有畫面 正常玩到呀

屋企人睇緊電視
我又廢事搬部機出房

唉 呢兩日睇下買咩mon先

SSP好遠呀 我又驚買完都係無畫面都死得
我到依家都唔知邊到出事
依家問吓朋友有無舊mon借嚟試吓先

如果想試下係唔係個MON問題
用PS4插下個MON試一試

直接買條vga cable駁埋算喇
反正你個hdmi都係vga轉出黎

有無內顯呀

咩資料都無
硬件傳心師咩
唔打都影張單啦

我有用PS4試 係有畫面 個mon正常

本身電腦就係用vga cable+ 轉換器

唔好意思 我唔熟電腦野
但部電腦正常開到機

交換條線
試埋條線有無問題
一part一part試問題係邊

你個入到windows但冇畫面係點知的 聽聲？
插錯線？ 影你主機插線果度黎睇下

請留意螢幕線接上的位置，是為主機板內顯或是顯示卡。
如有顯示卡的話，請接上顯示卡的插頭。
沒有的話，請接到主機板上。

同埋睇下電腦mon輸出有冇較到hdmi

我有用PS4條線插電腦 都係無畫面
但同一條線插PS4就有

而家試下電腦條線插ps4同個mon

我聽到登入window既聲

呢個未試 今晚試下

sor 唔關線問題
唔關線同mon問題
而家試插on board display

我估係張1660

我直接插顯示卡個hdmi個插頭
電腦mon 有較到hdmi， PS4都出到

我用緊ASUS TUF B365M主機板
係咪有內顯？ 係咩插頭？ DVI? 我唔係好識
係既要放工買個轉換器先試到

唔使試
我柒左

但係我落電腦鋪又開到機 又有畫面

睇spec on board好似有hdmi

唔係wo
你有無試用ps4駁落個mon到睇下個mon有無畫面

我無留意到，係咪就咁插落去就得？
洗唔洗拆咗display card先？

有試到，有畫面

即係confirm左
mon ok
線 ok （adaptor 唔知）
motherboard以上ok
你會唔會插左落on board又無driver所以無畫面

唔係呀，一直都係插同一個位
係尋晚返到屋企無啦啦 無畫面出

個電腦鋪個老細係用你條線連adapter試
定佢自己個mon條線試

佢用自己mon自己線試
我淨係拎左部主機去

唔駛買
F 系cpu 無內顯

係咪你電腦set過d解像度係你個mon唔support？試下駁落電視set1080p先

姐係之前一直都用到？ 睇完你咁講，主機冇壞（你朋友開到），Mon冇壞（ps4出到畫面）。咁係條線鬆左/壞左？

無set過呀，今晚試吓駁電視

一直都用到呀
我試過PS4條線都唔得

ps4線有無駁adapter?
似adapter wo

呢位巴打岩